有無人訓係到個陣個肚會發出「咕～咕」既聲？

唔知點解我訓係到個陣會發出咕咕咕既聲
唔係肚餓 又唔係胃唔舒服 但唔知點解總係發生聲音
同朋友去旅行個訓陣會有啲尷尬 唔知以為肚餓 但實際唔係

有時會，但比較少出現

消化中

成日都會咕 企同坐都無事 一訓就咕 好尷尬

唔覺老豆同哥咕 朋友都聽唔到 但自己有 正常人都應該有咕既聲？

有冇人瞓覺會聽到自己心跳聲

下 你聽到？

腸道蠕動，係好事嚟

有冇想放屁？

有時

我成日訓果時都係咁

無 唔會因爲咕而想放屁

下 長期都係咁喎

有 都想知係點解

我有個朋友話有段時間聽到

就係係好撚大壓力個時

佢話係澳門玩百家樂打一注5萬以上的時候

我都係有壓力個時有，但係我每日既壓力就係驚有咕咕聲，好辛苦